[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #184

屌 中左 1001

日日係度分析IG 點打我大KZ

屌 jkl

睇到Rookie咁有啲傷心

ROOKIE喊到咁 睇黎佢真係好唔忿氣

導播很會

Rookie喊我覺得真心慘
其他聯賽個幾個就

Rookie

respect Zz1tai

極度懷疑EDG 搵人打鳩THE SHY
認同正評

冇THESHY唔計

呢2個CAST D聲完全冇起伏

心痛ROOKIE,
THE SHY 傷左
一神帶四雷

笑鳩死人

姿態行去安慰rookie

heart終於唔洗食死貓

收聲啦

影帝rookie演得幾好

姿態送左個頭令到ig冇輸得咁慘

今場輸rookie wor

ROOKIE番黎LCK啦

唔想又係EDG 呀屌

Rookie應該冇諗過會輸

連登成日吹捧IG
結果燈死咗

姿態今場都算證明自己
雖然GAME1輸撚左
但係GAME5最危急既時候上場代替咪咪讓
仲要打職業一開始果隊,最尾用大技玩死左IG
最尾都有去安慰ROOKIE

Jackylove雷完人走去安慰番人

Rookie

世界舞台又去唔到鳥

差個隊穿人嘅the shy差咁遠
出到去Khan真係輕鬆屠殺

最ON9係 IG全季只輸左兩個bo
開季個場 1-2
同呢場 2-3
對手都係RNG

又話IG好撚勁

SKT啲前上路又累到人地輸喇

IG十幾連勝話?

Rookie應該係真性情, 唔似Clown咁影帝上身

2個BO都有個特點-無上THE SHY

Khan 對 pk

佢絕對夠料入頭果幾隊 咁多年黎帶住堆垃圾都打到呢d成績

2場都係無the shy

一句講哂
內戰不敗神話
只有EDG

佢果種唔係喊咁簡單
係崩潰左

crown 本身都應該心底有數啦
rookie 係諗唔到會輸

姿態仆街仔去攞景

進步左好多

應該係冇諗過jkl playoff送到咁L樣

btw respect Zzitai

呢樣真係駁唔到

吹邊隊輸邊隊 好嘢

theshy隻手係咪咁嚴重 定係IG班友覺得無左佢都得

邊個話我Crown 仔

笑撚到我 隻AD走啦
有閃有大比UZI點撚死

海燈下場燈鳩EDG 唔該
求你了

收聲啦屌你

我

其實隻signed作用不大

唔忿氣啦 自己努力左咁耐又無得出國打

GAME5唔睇戰跡
我覺得MVP真係比姿態
GAME5上黎抗壓呢下真心型

RR mad肯定要對skt同有機會對ig

Rookie係咪無打過世界賽
最初想住過中國張門票易拎d結果

你出少句聲佢唔洗喊

下下拎the shy出黎講
依家ig唔係剩係輸上路
係5個人都傻西咁 點羸呀

其實宜家咁樣咪仲好
班大6仔仲可以繼續吹完全版既IG

map play

有, S5

番KT啦

無左THESHY既IG真係
DUKE真係完全得個坦字

s5打過

打過啦
第一年Kakao rookie加入IG個陣第三種子出去

有無人有興趣SD成個PO比ROOKIE睇
順手轉埋韓文睇下佢會唔會打鳩海燈

都有RR打既

又要睇EDG出去柒

呢個jkl真係deft二世

溝通會唔會都係一個問題

又屌jlove ，陣間又比人出黎話你狗吹架啦
佢留閃想打一波團姐

完左MSI 幾時打洲際?

係都KT先啦
有仇咁

KARSA可能真係留黎打明凱 MLXG次次被明凱當狗咁撚

果年ahq太勁

冇計Duke打法不嬲係咁

7月

認同

我廠又要出去威威啦

clearlove8 gogogo

今次我又覺得rng會攞冠軍

你睇下無khan嘅kz咪一樣輸比bbq
無theshy rng咪同ig 55波囉
到最後咪又係睇bp同臨場發揮
死都唔肯認the shy勁

起碼開始左夏季一陣先

3.5個中國人全部雷 冇左個韓國人 成隊就收曬皮 仲好意思吹中國已經追上韓國

轉簡體就得啦

已經想像到 決賽連登仔見到RNG又輸俾幻神 屌晒老母咁

Rookie喊覺得係一開始比人捉3次自責多D

明明白白啊

那個男人

廠長

禾巧撚京牙

咁你係柒呀嘛

佢試睇中文

個年咪又係條垃圾下路累事
雖然上路姿態都一PAT屎咁
個年大陸班傻仔吹咩姿態既版本,打飛機打到成地都係

其實JKL嗰下真係輸game關鍵, 唔好拉Duke嚟講

屌 自己圍內JG就被佢安排得明明白白姐
依家搵個外來人

超英趕美

講到EDG已經贏左RW咁

咁輸比五個中國人又點計

擺明關鍵係輸rookie啦

明明白白

求下聽日RW可以打爆EDG
唔想見到EDG又囉冠軍

Clearlove : 拎左5次LPL冠軍既只有我

可唔可以調返轉係因為唔夠多強國人所以輸左

其實好多唔係支那吹 係RIOT吹 例如世界第1中路godv , 姿態既版本

theshy勁
ig廢姐

海燈燈 IG G2 KT 嘅程度都冇得同TSM 比

估唔到牛排帶呢隊可以走咁遠

RNG出Karsa打廠長啦
出MLXD又可以做亞軍

佢線上食兵 一波兵漏三隻
職業選手
Btw 咁搞法 冠軍又係edg

仲以為今日係決賽
原來聽日先係決賽
邊個聽日贏左邊個就有得去MSI

訓醒未

我廠真係安排得明明白白
唔洗打theshy

LPL幾時決賽

28

Iboy先係2.0

Rw除咗4保1仲有咩體系
後半段都俾人睇穿手腳咁濟

edg 贏就有得去msi
但如果係RW贏就難講

呢句真 廠長個D控圖真係玩撚死晒全部LPL JG
希望 KARSA制裁到佢
都想小狗破處冠軍

支持ClearloveX

派人打鳩the shy

睇條友而家幾肉酸就好笑
成個series插uzi
而家

theshy : IG NEED ME

有uzi邊個上都係亞軍

小狗亞軍靈氣正常發揮

明凱得隻豬女炸嘛

終於有人講

國內蟲skt tsm都相繼倒下，fw edg 會唔會……

邊個打鳩你PAWN先

LCK Deft
LPL JackeyLove

係邊個 冇追post

條友柒哂啦
覆都唔敢覆 講下其他野算 識玩

其實吹到IG可以同KZ一戰
好啦而家就話theshy冇打就會廢啦
我比KZ唔出khan都屌打呢隊IG啦

俾異地雞贏決賽有乜所謂
就算出到世界賽，隊嘢咪又係廢到屎咁

無腦狗吹又係智障嘅
係都插你班智障啦

IG=KT

55開

g1 有khan 輸左

UZI = 決賽入場卷

今日IG有30%輸TS
70%輸BP
試下G2-3唔好放KAISA睇下會點?

希望RW有奇招啦
決賽RW打RNG肯定好睇好多

四隊都成堆haters
想像唔到聽日fw贏連登仔至愛嘅grex
之後edg 贏rng
會點

想問下海燈G持依啲豬定RW?

講咩都無用啦
你唔好話AFS 4場都唔放KAISA會點?

khan要入廠喎

矛盾大對決
海燈vs 廠長

Who will win

國內蟲 on9少陣啦

支持你隻臭雞

究竟醫多個禮拜the shy 係咪會好得好啲
連救命第五場都唔出

NA Cody Sun

pawn都係臭雞

怎樣才算羸khan?
ans: 不能

一係1-2出 2-2出即係玩鳩佢

而家應該去大陸貼吧睇下IG吧

JKL仲廢過iboy

召喚khan gif

真係
常規贏撚哂都無用

LPL冇話支持邊隊, 平常心睇完BP再分析

收到風the shy決賽做頒獎嘉賓 所以先講決賽見

講個笑話lpl

uzi連續第4次入決賽 準備連續4次亞軍
上次已經係2-0 反輸 今次唔知會唔會2-0 贏20K之後 反輸2-3

聽日rw都幾難打，除左ad條條路都輸

比錢你聽日撐閃尿郎同EDG OK？

以我無記錯
當年某藍君都以平常心分析KT會贏

但佢係支持grex

uzi剩係可以喺All star證明自己

班垃圾狗吹肉撚酸到
佢bo5表現好過jkl最後咪嬴囉
但好過你班撚樣係uzi失誤個陣聲都唔聲下
話佢失誤就好似踩親你條尾比你追住黎咬
jkl失誤無人唔比笑佢喎
係你班無腦狗吹要護主唔比人笑佢失誤姐
好簡單打得好咪讚 打得柒咪笑
打得唔好仲要死都拗返生

應該上下都55波

試下

下季試

uzi同jkl 55波

諗到theshy打季軍賽都唔知點好 不如唔好打啦

呢個BP真心好笑
究竟上面小狗得罪上面條友乜野

肯ban已經要還神

聽日去澳門等睇🦖🦖🦖🦖🔪🔪🔪⚡️⚡️🐶🐶

今季暫時得KZ 抵擋得住連燈海燈
GREX RNG

前有AFS,後有MAD,今日有IG
證明左比大家睇KAISA
聽日GREX唔該BAN OR PICK

阿光都未必輸啦
doinb一樣
點條條路都輸
今季edg差咗好撚多啦
係有個內戰王係度加持

可能佢俾肥仔恰過

唔洗睇啦 海燈G持恐龍
電狗勝

得罪我嘅係無腦uzi fanboy

仆街 我買左飛

uzi.gif

tusin好似有講點解AFS會放晒4局
佢話團練場場都打爆呢隻

不過gorilla就話團練都被呢隻場場打爆

團練對手既分別

Btw 睇uzi隻varus真係賞心悅目

細膩既操作

Varus name list
Uzi&Ruler

第3局仲放kaisa玩出事
jkl好似打假波咁，中路果波弱智都唔會咁死

if rng去到msi 應該帶letme zzitai
karsa 88

今日只可以講JKL同S7既BANG差唔多
但UZI OVERALL黎講發揮得好係真既

輸左你再出黎就無謂啦，擺到明輸JKL你都唔認
JKL有失誤個時你又話小狗都有失誤

大佬啊，Faker都會B個時發夢啦，根本唔會有任何一個選手無失誤打完
今日好明顯JKL失誤多過小狗，所以咪輸撚左lor

死都要話Uzi有失誤唔係贏佢，佢係會失誤導致troll成場比賽甚至一個series
但唔係今日

Btw rookie都唔抵幫
一場冰鳥比人壓到閪咁
一場蛇女比人殺爆
整場表現一般

有人唔比笑UZI

一開始係55波
最後咪比你見到差距囉
咁uzi頭幾場係有唔少低級失誤
好明顯今個bo5係mlxd carry哂

2場都係對sion，呢隻野中路出𣄃無解

點解艾豬會輸?

老實講IG d BP 好弱智

輸就輸 有乜好講 手傷有咩計
邊個雷有眼睇 cait閃上去四條友到 當住sion面同UZI鬥A
夏季加油啦

真係cls，被迫害妄想症

廢

其實最carry係doinb 經常放棄自己嘅發育救兩條邊線

大佬呀 我幾時無講最後輸jkl?
但今個bo5明顯係mlxd同個bp carry緊

大把人笑UZI 亞軍靈氣啦 有冇人屌呀
我就真係唔見今日UZI 柒左比人笑 有人屌啦

似你多啲

Btw 今年uzi終於無英雄池問題啦

你睇下班無腦小花fanboy出撚哂黎

uzi打得再好有你班無腦fanboy真係慘

其實你係咪on9
唔好上連登 去屌自己老母3次啦

又BIN

佢既jhin都係好屎
但係呢隻野難出場

唔洗理啲弱智啦

兩個鐘後有廢老origen睇

Khan gif vs Theshy

題外話 岩岩一路睇住個直播數 大陸發展網絡生意真係可以好誇張... 有1300萬人睇緊, 只係中國人既1/100 ...

聽日grex幾點開波

EDG TheShy

Froggen唔係廢老

其他你隨便叫

咁姐係ig同afs團練

如果聽日FW贏
EDG遲下又贏埋
MSI觀賞性即刻低左好多

點睇都無邊隊打得過KZ

你除返5倍

Mlxg係勁，但唔好講到其他人唔勁
全部人都有Troll既時候，Mlxg Game4夠troll啦？你又唔出聲閙

我只係知KS成日同RNG 練，但唔知IG

諗起佢個回覆 谷住啖氣寫 佢BO5表現好過JKL最後咪贏囉 呢句就

大陸直播平台不嬲篤數
根本信唔過

你真係好弱智，海燈都正常過你

要除10架
但都係好多

剛剛被RNG打下去的iG中路 賽後在座位上大哭

旁邊的AD JackeyLove馬上起身安慰，不過Rookie完全沒想要屌他的意思

倒是對面上路 肉雞的前隊友姿態 馬上過來安慰他

應該是S4 Imp安慰Deft之後 第二次有打贏的安慰打輸的吧?

這個動圖看了我都尷尬了，姿態從兩人中間硬插進去，阿水還想要回去抱肉雞

沒想到姿態一副正宮樣把肉雞帶走了

iG雙C是不是有心結?

IG又燈死咗
連燈又贏

啱呀 又唔見你屌下uzi?
你自己都識講全部人都有troll嘅時候
但uzi troll個陣有幾多人當睇唔到

據說個倍數係20倍

我地成個 LMS區觀眾加埋都..... 柒到唔敢睇 我成日好驚D公司蝕錢

根本呢個遊戲就係鬥少失誤
全世界無一場遊戲無一個選手係完美
呢個遊戲既比賽就係逼對手失誤 / 對手逼到你失誤

操作fail個D另計

好彩我支持uzi姐

我睇origen係為左睇自己
by far

如果每個player型一次就要回PO
輸一次又要屌
呢個PO呢個會去得好快

你件呢廢老唔好雷我佛根OK?

ROOKIE:給我一個UZI

rookie似兩個都唔想理

咁都係拎唔到冠軍

如果rng贏左
Msi應該係帶雙上加mlxg
Karsa

sorry sorry唔玩trist了
sivir 1 trick

聽日lms點睇

唔洗睇 海燈勝

海燈邊隊

Ig 打法好似5個好勁既路人加埋一齊
只會玩三路全壓
冇左thesky 一個人打穿一條路就唔算勁
就好似RNG冇左uzi就死一樣

我唔想見到海燈係呢到出現
BTW召喚4K圖

得海燈者得天下

其實有theshy都夠
季賽吊打左有uzi既RNG

今年唔係帶7個咩

啲日文名毒撚好恐怖

但mlxd今次打得正正常常
g5 2gank mid靠佢sion無撚左敵WO

請成個連登聽日唔好支持我OK?

完全封鎖左，咩都睇唔到了

不過帶6個都應該係一個top

rookie

贏家根本唔應該對輸家講任何野
講咩都係嘲諷

今年唔係講緊可以帶多個咩

肯定帶Karsa啦

rng msi點pick先贏到kt...
lpl永遠都輸上路
今年以為有得打點知國都出唔到...

係 我都係睇到呢個消息

其實比d血性好唔好
clown仔喊果陣真係feel到佢係崩潰
但依家變咗比人抽水

其實唔明做咩要話人做戲

原來kz係同rng打訓練賽
兩邊都練晒kaisa
屈左幾場

UZI心諗無左VAYNE,都仲有隻KAISA
不過應該唔使指意有得玩

啱啱睇睇下去左打機 Rookie又係最後一場蛇女輸鳩左 同上年同一隻英

搞緊笑定點 MSI關KT咩事

UZI: 誰敢擋我拿亞軍我就殺誰

又抽鳩我大kt水

真係打edg嘅話應該會上karsa,上mlxg咪又係比廠教做人

咁真係認證左gorilla所講 KAISA勁到仆街
IG可能係同AFS練 tusin話KAISA團練場場輸到仆街

JKL同UZI

其實你地係邊到知道kz 同 rng有團鍊過

我聽上面個巴打講
不過岩岩去查
kz奪冠賽後訪問有講rng勁過ig

邊到有得查 想知

google search

真係cls
今日uzi都可以屌

關鍵字係咩 我打 rng vs kz 搵唔到

kz rng 訓練賽

原來AJ估到RNG有秘密武器仲會贏IG

Ace的壓力
faker
rekkles
crown
rookie

crown

依加rng係咪成隊都係中國人?唔計karsa

唔覺crown係ace player

crown 都ace
侮辱緊ruler

S6係既
S6既必BAN維克特
S7就等Q肥同埋RULER開飯

前幾個post我po過
好似係孫大勇返過BLG度探佢哋，同AJ講有秘密武器

Singed

係 輸到降班之後就改組全華班

lm

睇下花生開台算

呢場係到派膠

夠鍾睇廢老OG喇各位

廢老過氣無人睇

佢開台時成日派

我都好眼訓想訓
屌

BO3好快睇完啦

大檸樂我玩varus

唔好throw我佛根OK?

要讓一追二了

家下先知TheShy原來切菜切走咗個冠軍

其實rookie應該聽+睇同中國人冇分別 之前唔知係邊睇過話佢老家係新疆

LPL好多fake korean, rookie, doinb, the shy d 普通話都好好

佢撚呢隻無乜問題

佢唔係玩呢隻出名

The shy老母係強國人
前2個就真心癲

聽mic check scout都算ok

froggen

theshy老母喎
之前話決賽見係佢老母打話係翻譯問題

Scout講得好過神J

S5 msi eng或英文好癲
咁都拎到champ

RG隊野好有心整poster

又話LPL會請煮飯阿姨

下真架

og

點解呀aaaaaaaaaa
好想睇rookie出國打呀
點解要咁對我rookiee

有chogath都要輸baron...

好似明凱唔夠mlxd勁喎

問下呀燈

今年唔睇LPL啦

froggen唔玩D高爆發英
成隊OG都唔掂

廠長有內戰buff
+分析師有充足時間幫佢摸清對手pathing
佢內戰d camp/反camp係準得好誇張下
如果出mlxg就睇佢係karsa身上學到d咩奇怪野
出karsa就智商對決
或者睇下廠長會唔會自己開世界賽手軟mode

一定唔係
根本有內幕不過唔講
可能同女FANS塔上左都唔定

最後希望係海燈可以放過我大grex

冇乜留意 想問下而家EU masters quarter係BO幾？

BO3

我終於做到嘢

唔該哂

EU game
3兵營,有kaisa都輸

WTF3 inhib反cup

OG OG OG OG OG OG

by far衝後排

twitch chat 痴左線

屌，鬼佬場賣笑

insec

你又做咩

By far 真係

屌我唔識玩新英

9衝既你

呢個位 b
屌你光頭佬

by far do what 9

BY FAR

By far

唔該下場ban kaisa
pick返cait/trist/sivir/varus

終於明點解唔使ban

你好垃圾

你呢隻好廢

我正式宣佈自己完全唔識玩jinx/lucian之後出嘅所有adc

留名等睇 grex屌打閃尿郎

攞到main角，唔該我一陣醒醒定定

邊度睇LIVE?

twitch

係最強聯盟見到：
各大幻神已經大洗牌了，目前已經有了新的黑暗大F(natic)師，我們要一個新的G(RX)神兵

笑死

Wow insec Lee sin

TL頂左T空龍個位 今次KZ可以叫咩

留名睇拆自己招牌

有冇人記得有條友叫蘭特

2/0了

LETS GO OG

以前都係得4幻神

KR無幻神

不過上年龍珠

Forgiven quit game

呢下JM9

世界頭8仲想點？

收唔到頭

仲諗住rookie有得出msi

Rookie:屌你老母上年比件垃圾west搞到冇世界賽打，心諗今年有jkl實冇死

jkl成個常規賽老好好，但琴日同west一撚樣
好似收撚左錢咁團戰係咁死，最on9係 g5冇啦一個人行上去a隻sion一下，有大技比uzi a死左

終於睇晒5場
有theshy 都係贏到rng , 但中下野完全睇唔到有咩能力練習賽贏多輸少韓國隊 , 淨係識打中前期d 小會戰 , 逆風就唔識打機

太耐冇打團，場場玩41等the shy帶穿一線
jkl似deft

GAME5其實BP完之後IG都知自己仆硬街
中上都打唔穿,出埋雙旗就比人推到仆街
ROOKIE前期死左2獲注定輸,JKL果下都係加速遊戲姐

ig個陣後期打團勁好多，rng得uzi一個輸出點，又唔係大後期ad
jkl唔送其實可以拖到後期，仲有ornn強化

但IG習慣哂場場順風所以佢地好小打逆風
所以佢地一定要前期拎優勢,
但RNG拎左個前期推進陣之餘仲要打到rookie前面已經爆炸左
最後JKL果下都宣告佢地HOLD唔住,不過ROOKIE呢場唔係無責任
G5 40%輸BP,40%JKL自爆,20%ROOKIE前期崩

好興奮，今日可以睇GREX🦖屠電狗

冇人睇我大OG '

咁早開燈呀

agger 樓上都提過 上年world qualifier game 5
又係rookie蛇女出事

有冇覺得GREX個logo真係好型

準備出門口去澳門陪條女行陣跟住睇我大豬REx 🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖🔪🔪🔪🔪🔪⚡️⚡️🐶🐶🐶

冇燈

mlxg帶得好，sion 6lv捉一波，rookie一出返黎，豬女大再一波

屌你老母

我買左飛 你唔好燈我

我廠對阿光 點睇？

屌我買左十二點船番 一陣燈到我🦖輸三比零就仆街

Rookie返lck算啦
2年都係輸ad

競爭咁大

imp都翻LCK啦

你出少句聲無人話你啞

呢家先知

咁快就燈geez

Grex

去KT好過去KSV啦

KSV捨得買新mid未

流言啫
其實都傳咗一段時間
因為佢呢排同CoreJJ 成日都雙排

但ksv 要買人既位唔係ad 啵

間尺打得幾好都要換

有冇巴打去澳門？好驚設備異常11點都未打完

我去呀

我買左十一點船飛番香港
唔知趕唔趕到

去kt

係船到用緊wifi

你哋驚要打足5場趕唔切返嚟仲好啦

3:0

準備去現場反電狗了

我有信心g rex 3:0

食飽就上路反電狗

屠狗之日

有無巴打留守呢個po

澳門有上網

比賽係咪4點先開始？我要帶隻貓睇睇醫生

佢自己問題都大啦
最少雷左兩場
Btw ig老闆咁關照佢 點都唔走啦
仲有夏季既 最重要都係s賽

大家睇到我廢到咁都唔想睇了

貓貓

銅牌自爆play

昨日打完IG之後已經無大陸仔叫RNG換返KARSA
睇黎KARSA都係冷好冷滿

連人地隻貓都燈

Ksv有ruler
Imp 都要去

話說ksv都有位訓練生（support ）叫life

Top好似有位叫trace

差中路得crown

四點岩岩好幫完人補習返屋企睇人屠電狗

唔好咁痴線啦

繼玩炮娘跳入去畀對面秒後又一頂級adc play
連英文台播都忍唔住恥笑

trace係教練

27歲的老人家

佢25咋 92出世未生日

講真 前幾日打excel嗰場
好彩我大霍根冰鳥零死carry
呢幾日forgivin都冇乜統治力

不過真心我偶像
期待OG Franchise翻LCS之後

2018 FORGIVENGRE VS 2018 REKKLES

feel到今日grx會輸

係 全日支持電狗3:0 g rex

🦖🦖🦖🦖🦖

佢頭兩場炮娘同尋晚varus都ok
其他就

佢隻kaisa

海燈朝早燈到依家 贏毛咩

算啦而家嘅rekkles一定贏佢
我不嬲得舊graves lucian同caitlyn勁
trist ez varus叫做不過不失
其他根本玩唔掂

佢英雄池從來冇好過
2014年到依家

我諗起台服pawn成日用炮娘跳出去

kalista同之後出嘅所有adc佢基本上都唔識玩

但係性格使然

我覺得係性格使然令到佢唔肯練新英

睇佢twitter都知 成日都以為自己仲係S5嘅by far
淨係識live in the past

買個回塘過氣既AD黎換走世界賽MVP

廢老係咁

LOL界嚟講真心係廢中嗰堆

閃電狼真係沒有輸的理由

有時都會諗如果佢份人唔係咁固執嘅話
應該毫無疑問係best western adc

屌一落船登記入境 班泡菜大媽
Hi花左我隻撈 屌

有幾多個手足 去緊？

只可惜佢唔似大ching咁肯改變自己

大青準備打爆kz

買黎坐下後備吹到換走
當初史迪仔又咪一樣

閃電狗 贏同輸都照反

史迪仔唔知對上其他頂級ad點

燈下

真心佩服大清同rekkles
不過自己最鍾意嘅ad一定係光頭廢老

riot而家成日改番啲英做重造前咁 槍叔有冇機會變番以前咁

我想

整下D真係無人理既舊英先啦
udyr,volibear
成班元老英因為無突進技無人用

槍叔係graves?

藍寶石錶面都花？
我隻iwc葡7撞好多次都無嘢

弓卜外圈十字下邊
新買架屌 比個大媽破左處

換隻綠圈綠針啦

等緊隻黑啡玫瑰金

廢老打完EU Master 唔打喎

應該要返希臘服兵役

小狗唔識一隻xayah都比人屌到上天花板
by far乜鳩都唔識唔使打職業啦

小狗呢家隻剎雅都有少少膠

啱，睇到而家嘅佢，覺得唔打好過打

希臘咁老先兵役

上次屠殺完WE喎

佢2016打緊h2k已經畀希臘call返去，係h2k幫手先延遲到，嗰時廢老接受訪問嗰陣都眼濕濕

條女

你唔係同女去過夜咩
買咩船飛11 點番

好似話冇得過夜扑野

冇得過 第朝佢番工

咪女人一個

唔知澳門個場多唔多人 有無手足係現場

準備過去 係市區個頭搵下野食先

有冇人可以影啲相睇下 無人陪所以無去，以家有啲後悔

諗唔到fw輸既可能性

駁唔到

Agar

Agfer

完全唔明點解一面倒話FW會贏
GREX 真係唔夠打咩

Fw 100%win

除左上路
有邊個位夠打

上下輔平手
中野輸哂
海燈出手
理性分析fw贏硬

不如巴打們試下係會場大叫TSM TSM

下路上次64波
中路55波
係打野輸炸wo

雖然我都覺Fw chemistry 好過GREX

FWFWFW !!!!

今日係究竟FW中下打到優勢,定係GRX係下上路點HOLD住
當然啦,重點係toyz既劇本

對線可能輸但團戰我地要信grex

有無巴打已經到左

GREX一定輸,比FW炒3場

坐緊shuttles

G Rex 💯 lose

GREX > FW

LMS算唔算係第一個賽區final前半個鍾無表演無開幕禮果堆野?

集連燈之力同海燈鬥燈
不過睇數據幾乎都係fw 贏晒

FW >>> GREX

Fw

LABA

聊天室話兩個冷凍仔唔知有無得上場

有冇巴打係現場
多唔多人

睇過香港個次 發誓唔會再去

無咩人
真心on9
380個位重差過2xx

屌，仲未到呀

使唔使扔壽包

無人

好彩買到 2 號位

遲到姐D人(好似係)

有無現場啲相
個場而家好多空位

係返台灣搞咪算

最好係啦

係樓上食緊野

見到有女睇 好正

啲位任坐 正

圖呢

有冇人去的

可能得呢個PO既巴打去

下個站到

夏天果然帶來美腿 圖就唔影啦、廢事比人當痴漢

我估fw 3 gr 1
客觀睇真係fw 勁唔少

MAPLE非韓第一中路
下路台灣第一
打野韓國菁英
你講fw點輸

完全睇唔到豬Rex可以點贏

仲有宇宙第一 係韓服打爆lck上路嘅mmd

開波了

好多人喎

Tsmtsm

等睇WUJI打爆MAPLE

又話好吉又話多人

好邪WO

糖果先發

GREX 88

MF果個新SKIN真係好核突
唔明點解值咁貴(好似910)?

唔影人地都當你痴漢架啦

第一場重點應該係睇toyz有冇劇本等baybay唔洗比人打爆

個場冇人

好空

BAYBAY個面形如果削D就同MLXG好撚似樣

冇圖你又講
而家你有得睇我地冇 迫我地搵伯友

講樣grex贏哂

真係IP都唔使CHECK

grex係咪幫英皇金業代言

咁吉既

成班毒撚細路樣著到咁真係好柒

得PK型
雖然都好似倫敦金果D

LMS冇直播

條intro片班友著住西裝個款好似倫敦金狗

%&#%&[%#&[·]&[··

個場咁空一定好尷尬

完全唔影個場??

如果免費飛我可能會去睇

星期6去住一晚賭錢,星期日完返香港

個CAM影去邊都好空
不過D叫聲都好過上星期台灣搞既

garena直播廣東話 d台仔冇人識聽

係咪好小人 soso 主持到好尷尬

zoom到咁近都一堆吉位

無人現場睇
澳門搞就預左個場吉啦

係個吉場叫人歡呼真係巨尷尬

尷尬到都係PICK英先開黎睇

班台狗聽唔聽得明架
D英文咁撚易

兩個主持男柒女醜

召你老母喚

原來係SOSO做MC

好老尷

澳狗講野真係特別on9

聲話唔同步

TOYZ關台灣撚事咩

Garena 個chatroom真係好低質

有d 過份wo soso 都唔靚

g-rex打7台仔please

澳門先岩

依家LMS直播咁撚鳩既TWITCH又冇YOUTUBE又冇

空撚到

港澳隊伍
有邊個澳門人

睇開英文台

Lms無

影到d座位喇 好空啊

係時候扔壽包

俾台仔買咗直播權

金剛代理左

今季開始已經係咁啦 已經講到口臭

成個場都係連登仔黎

兩個主持做乜鳩

D人逼曬係上排既

少人到 笑鳩死

個場吉到

我覺得做主持,要拎住本野都幾失禮

今朝睇完新聞話買既人多,但而家睇唔似WO

明明上年JT對FW係香港好爆下架

soso handle 唔到咁大係場

理論上MC拎card係OK
但拎簿就比較小
如果你去D大型EVENT通常都唔會2手fing fing

澳門有邊個會去

人山人海

留名睇設備問題pause

澳門黎 香港人去香港場都夠坐爆啦

仲諗緊會唔會香港個班人做埋分析

聲話唔撚同步

caster tommy+叉燒

唔係上年, 早1,2年好似

澳門人唔會去睇
香港人去又會嫌遠
台仔又無錢去,咪咁小人

台狗失禮死人

台灣去澳門應該 飛香港先再搭船去澳門

笑死, chatroom班台狗聽唔明

係香港嘅淨係toyz都吸引一堆人去啦

澳狗去晒叫雞賭錢啦

虎航有直飛澳門

個場空到

個場空到
最前幾排都好多空位

係香港搞咪唔洗咁陰公囉

空到 少過香港上次搞

做乜得單聲道

香港喺紅館交有冇搞頭

壽包場

果然係人山人海

個場好令但真係無人去

少人到 3分1都唔知無

香港搞唔係九展就EXPO架喇,但點都好過澳門搞

香港都好D呀
係澳門真係... 邊有人

紅館應該要搞msi世界賽個類先會爆

hanabi韓服鑽3
mmd韓服菁英

屌, 下次去香港搞啦

香港應該會係英皇搞

D選手都坐得幾開

坐到咁遠既d隊友

好多吉

去炮台山英皇金融果到搞

又出candy

鍾共搞
grex上場

諗起都

廣東話有老星 正

都冇野換啦
出empty咩

得現場冇網上直播

LINK?

wuji 應該係救援球手

現場氣氛如何

等到msi先出

聲畫都唔撚同步,唔撚想睇

賽前民意調查

GREX
FW

直頭弱撚智
賺果少少廣告費搞到個賽事變圍爐打飛機

呢d 賽事最緊要就接觸面廣
澳門搞已經柒
重要冇utube 冇twitch
邊條撚樣負責既真係炒左佢算

屌你右聲道咁細聲

咁空現場氣氛應該好差

壽包ready

今日贏咗先再講啦

不過澳門個場真係好似幾靚
但人流...

咁要㩒負皮啦

不如你發表下你點睇先。。。

普通

唔撚係呀....

會唔會係未嚟齊, 明明好多位啲飛都賣哂

不過老實講我覺得都比台灣搞多人，係個場太大比人錯覺好少人姐。

個場空撚到

youtube twitch買唔到轉播權

聽完個比賽 右耳都退化埋

我估Toyz應該想wuji第三局先出
個人認為藏到第三局就死得啦

好似好分散 個場

RIOT幾時先收番港澳台

冇youtube, twitch真心戇鳩. 而家要用乜鳩kong live

諗多左

第一場輸都會出

有冇廣東話YOUTUBE LIVE
Garena 個live 得左邊有聲 仲要唔同步 屌佢老母

想聽外國實評
ON9 GARENA

LMS 連PRODUCTION都係垃圾

連LPL都有英文台 台仔

豬rex

睇開英文旁述 好唔慣

好空
不如個cam淨係影住選手算啦

其實某程度上candy同wuji 角色pool都差唔多

Lms外卡黎架咋
配咩有英文台

LPL都有Twitch同utube啦 LMS越搞越退步 仲要連基本Setting都搞唔掂得單聲道

聲話不同步

EU PRODUCTION >>>>>>>>>>>>>>>>> LMS PRODUCTION

GARENA無心搞就比返riot啦
本身隻GAME有特別版都算
屌你老母仲要連比賽都搞到咁撚樣

台仔英文廢

屌 要聽班caster鳩笑當賽評

屌你老母垃圾garena

LMS真係笑話嚟, 連個決賽都搞成咁

英文都唔係預比台仔睇啦

WUJI打法進取過CANDY

CANDY好似要隊友帶起佢咁

坐唔爆

撚有鬼佬睇LMS咩

真係好柒
s2開始搞到s8都咁柒
外卡搞都好幾十倍

免費睇都未必去睇

真係好討厭cyo個死肥閪想打巴佢

叉燒：FW 3：0 GRX
球Z：FW 3：2 GRX
大丸：FW 3：1 GRX
zz大師：FW 3：1 GRX
湯米：反正3：0就對了

佢把聲同個樣對唔上

返去台灣電競館搞仲好啦
d聲畫垃圾到

主播外流哂出去
長毛記得門陌,一大堆正常以上既出哂去
留係到OK既又唔出黎做(mistake,貝克)
成班垃圾係到唔知做乜撚

LCK升降賽出左lulu mid

好心佢賣唔出就派飛啦

香港大把人睇NA都唔撚睇LMS啦

如果NA去澳門搞,我一定買飛去

Yes

其實擺係星期日搞真係好尷尬,對台仔黎講 唔通特登聽日請假去睇

去玩日服自閉算9數啦
台服柒到仆街

唔係有豬rex真心唔會睇

太貴

包埋船飛食宿就可以諗下

我睇EDG算
Btw我廠冇首發

依樣係真架...
NA EU 都會睇 係唔睇LMS

主要係g 社啲規矩
講串少少又要禁
Xo兩條友係佢地個節目真係抽到盡

岩岩開黎睇 屌你個台空到呢
係台灣搞都無咁空

香港搞係最好
機場方便,香港本身又係旅遊出名
澳門搞唔賭錢唔叫雞就無野做,仲要唔方便

自閉左年幾了

連埋船飛真係貴

加張賭台係門口比人下注好過

到時得返大Ching fans係現場

快撚d開波啦

咪9吹

Cyo條眉做乜鳩

佢地點都要尻UP架 慢慢等啦

睇上年成班時代既眼屎係香港打人都人山人海啦
都仲係澳門搞on99

成班喺度講廢話,重擊手軟?

唔想聽你地4個鳩吹呀 快d打啦 又話4點開波

派飛都未必去

船飛2,300

佢係新濠搞,其實個館算唔差

FW: 43%
GREX: 57%

台狗識唔識睇比賽架 貼grex贏都有

有冇trash talk

人山人海都係送飛
個場又剩係開左一半位

你 第一年睇咩大佬不嬲都鳩吹一陣先㗎啦, 選手都要設定先

Let's go 支rex

其實澳門搞唔係問題,不過一定要有LPL隊 LPL班死忠

我覺得fw贏面係高d

maple 中路太撚穩 如果fw出MMD 上路pk 一定輸

下路打和, JG fw 又係勁grex多d

台狗啲賽前訪問真係好悶, 又唔好笑

叉燒

終於轉番2個正常既講野

叉燒tommy幾好呀

G社收左幾多錢幫澳門賣廣告
BTW台灣D場地真係好撚柒

咪玩, 電狗贏到一場都偷笑

主要澳門本地少人睇
你估個個有錢有時間特登去澳門睇咩
如果係world champ final就有機會

好想睇下出面有幾似恐龍主場法

湯米 叉燒做賽評 正

咪撚燈

求下你

大家幫我燈返FW啦好嘛

本嚟諗住去, 但計埋船飛差唔多一千蚊一個人, 不了

個mon個兩個係邊個尼？？

出招啦

如果世界賽可以黎香港搞就好

燈唔到啦 電狗邊有得輸

同問 有其他台?

終於都開左燈 已經知道賽果

FF

講笑啫, 電狗sure win

支那人逼爆仲唔夠咩

如果今年RR喺香港就好了

廣東話台

🎧現場主播賽評(粵語)：
老星-主播、Devils

岩呀,一陣CALL唔CALL G先返去台灣?

World Final啵

Btw 上年中國搞得唔差 如果rng/we其中一隊入到final
個鳥巢一定滿座

好似係現場既 冇轉播

支持你呀

ban kasai呀仆街！

接受現實啦
你贏唔到海燈架啦

你返去打番OW算啦 唔好再雷froggen同expect啦

得罪講句
我睇好fw

因為我睇好maple

D空位多到......

係我習慣左定點? 啲聲道音量好似好返

上年強國搞最好係4強果個風水畫
唔講D咩,有強國舊文化特色之餘仲要幾好睇

上年分組賽好多technical issues喎

好彩ban kaisa

屌 咁兩邊教練咪聽到叉燒佢地講咩lo

好難捉摸呀.jpg

有冇live link
成季冇睇lms

D空位會唔會多左少少

xaxaxaxaxaxa

Karma

睇RNG,KARMA玩到好撚勁
唔知GREX學唔學到

garena live

ashe

幾年前就係
而家lpl na eu大把中路同佢差唔多啦
論成績又比佢好

出招

完全睇唔到grex可以點贏

thx bro

認真講既
EU/NA我覺得無勁過佢
佢係平穩8分
但係小虎,XIYE呢堆係6~9分既中路所以先咁講

趙信

xin zhao

Fw 必勝

game 1洗唔洗開大技呀

雙邊都大招

D BP

ashe其實好易柒

XIN

屌你老未
放大招

咁快出秘密武器

wtf

呢場d pick

兩邊都痴撚線

Xin Zhao

不演了

係PICK唔切隨機定真係Pick趙信

估唔到lms b/p有驚喜

第一場2邊就爆SEED

BP 好睇過LPL LCK

ban pick傻撚左

肛門信

澳門啲網絡太廢
搞到grex lag機pick錯垃圾趙信

點解我覺得係pick唔切

痴線d bp

LMS FINAL IS COMING SOON!
I wanna watch lms on twitch but there is no one...
I want to broadcast LMS on twitch.. people said i will get banned if i do..
:( anyway i'm gonna watch LMS!

OLLEH

祕密武器

第一場開曬大招

睇都無得睇

太耐無見趙信我連佢啲招都唔太記得

揀錯英

WTF is going on

又可以睇pk 吶兒

又要靠pk

又睇pk打爆上路

又要靠PK CARRY全隊

Xin zhao 係咪pick錯咋

如果蛇女壓唔到karma咁呢場grex就會穩好多

S5,6就係
S7 msi拎main角lb比faker蛇女打爆
同埋世界賽太被動

garena真係好on9

成也趙信敗也趙信 風險會唔會太大

唔似PICK 錯

Toyz應該有好幾手準備先pick趙信

點解個個都覺得pick錯

叉燒 好撚準

TOYZ 握個手D人都叫春

趙信似係grex其中一個大招
game1就出,打羸就繼續
輸就收返

grex既平均顏值真係高好多

真係唔知toyz諗咩

我都覺得冇咁兒戲

Baybay會唔會開頭就爆到痴左線

係到諗係咪播出黎

話唔定練左好耐

D相好撚型

lpl有過pick錯定係遲pick既情況
佢地會去返pick之前既位再繼續

打撚爆閃電龜啦

順手睇埋lck 升降賽

留名睇GAME3 出laba+wuji

khazix open黎講趙信priority係低d既

平時要做作客 而家有機會仲唔做到好似主場

拎xin zhao都爆死撚左佢算啦

pk

JED

趙信實俾人cc死

koala成日陰陰嘴笑

但火龍好奇怪

睇唔到LMS kingkong 個網廢到

betty第一隻兵就miss

睇garena自己果個啦。

泰國人係咁

冇計呀你知火龍係泰援, 樣係差啲㗎啦

用
用garena live 可能好d

睇到了
G－rex

艾希

最強聯盟第一場topic

grex贏
常山趙子龍橫狼群, pk吶兒關鍵一推四
fw 贏
toyz秘密打野趙信, maple 後期輸出爆標

叉燒 球Z 雙冥 grex

LMS冥燈投左g-Rex

輸了
叉燒同球z都揀grex

同胎屎fd 底？？

冥燈大戰海心

ai.....kdm Lulu mid

佢三個都g rex喎

有時得閑睇就比佢啲標題劇透
明明冇訂閱係咁出推介

好似係香港人搞既channel
叫佢直接

KOALA

On9 candy

candy where the fuck are you????

Candy

CANDY做乜鳩?!

咁快有野睇

candy

candy唔跑線

隻KARMA完全唔撚理

換人啦你老未

屌你唔跟住跑線
CANDY屌你老母

蛇女爭d死

PK如果傳,可唔可以勸退MAPLE?

CANDY

candy走左兩步行返中路食兵

中路

屌睇小地圖佢行左落去返轉頭清兵

卡馬支援應該殺埋蛇女ad

輸中路

karma 落去差好遠 係咪on9

蛇女跑贏卡瑪

上無極啦

CANDY條ON9仔.

軍盾

一撚定係冇人叫佢留番係線

推線型中路

趙信係到鳩行左勁耐

觀眾都要識抗壓

free 龍
g rex gg

點解唔玩中路賽恩 呢D 濕鳩英

BTW第一場輸唔係壞事
呢幾排好多比賽第一場贏左之後會收皮

是但抽個觀眾打算啦

LCK playoff全部 3:1

ban左

不得不承Maple真係勁Candy太多, 又推唔到線, 又支援唔到

呢個轉線

智慧壓制

TOYZ

banner真係好無恥

劇本

推塔流打法

燈哥

toyz

E招真係好撚狗

走位勁到

繼續唔該

不得不提既係BETTY輸緊兵

第一場grex已輸jg 隻趙信完全唔知仲咩

無左中塔 睇黎好快就預視者,直落拎晒啲外塔

頭先Karma落去幫既話呢下好難做到

組合強勢過人都輸

G Rex

koala

反應快到

Koala

Koala cls

CLS

呢個吞

cls

koala>>>蛇蛇

CANDY你又做緊乜撚野呀

咁都仲守

中路差距

屌你CANDY 0作用.

法洛士唔夠艾希推線???

燈死左

隻中路做乜鳩

應該直接放

402/000 中路差距

話咁快就送返哂所有優勢出去

karma全場單機

偷藍

中路做乜9

我覺得下路要走喎

真係好撚廢candy

屌你CANDY

真係廢到.

唔關CANDY事啦

GRX個中路咁撚廢

CANDY真係唔知有咩用

永遠1個人既決定

岩岩5人殺下路2人

其實益左grex 上中路

針鳩下路

gg下場

CANDY0作用

Cfu

完全屌打

廢到

??

轉台睇LPL了

完全俾人撚

fw換線屌打

下場啦好撚廢呀grex

GG FW打得咁好

優勢無晒了

我睇唔到baybay同candy有咩用